[放負] 俾個識咗好多年嘅兄弟出賣

細佬今年考DSE，
雖然自覺準備唔係好夠，
但係我自問有盡好每分每秒做好自己，對得住自己良心，
之前我中學一路都有個兄弟，
每日放學打波打機吹水飲可樂，一齊答應話會讀同一間大學，
仲要study leave日日出嚟溫書，以為關係會好好唔
點知我早幾日考試嗰陣影咗張snapchat俾佢，
佢睇完之後即時cap咗我圖，之後block晒我聯絡。

我之後用朋友FB問佢做咩，
佢問翻我轉頭話: 你唔知你自己影到張barcode咩?
我答佢話無留意到，亦唔係特登影。
我跟住問佢想點，佢話會直接去擺上網同report我。
我問佢點解要咁做，佢答我一句試場如戰場，無人會一世都做到好朋友，仲話我自己衰on9自求多福，唔可以怪佢。

咁我可以點做？

諗咁多做乜打個靚J就乜事都無架啦

假膠

冇是咁的 0分重作

哦

幫個兄弟打個靚J

邊有心情呀

真㗎

唔係作㗎大佬

擺張圖上黎 到時見到我地會通知你

留名睇真定假

10分啦 繼續努力
應承條女3p作得好啲

影你張準考證上嚟俾我地對下個考生編號囉

係咪嗰個post呀？

自爆咗先！

抵死呀 邊個叫你影相姐

鬼叫你唔幫佢含返次，帶套都唔肯仲話兄弟

你自己戇鳩 其次你兄弟亦無講錯 社會就係一個戰場

呢個故事話你聽一樣好簡單既野 無論咩事莫講話老死 阿爸阿媽都唔好太信佢地